在足球场上喘气、喘气和身体碰撞并不是什么大问题，因为他们通常在户外比赛，铲球的近距离接触相对来说是很快的。 当然，一起吃饭，而不是解决问题，会在NFL球员中传播COVID-19 
 诱饵，大约小狗饼干大小，可以从沿海饲料，五金，或钓具商店购买。 14种你可以直接从海洋中捞出的野生食物鲍勃·麦克纳利/Field & Stream | 2020年10月19日|科普 
 他在匹兹堡钢人队排队，担任前截卫，一年两次。 为什么学校无法获得nfl所拥有的东西? (第431集)Stephen J. Dubner | 2020年9月10日|魔鬼经济学 
 防守方通常愿意让进攻方把球抛给空档球员，然后反弹进行抢断以获得短时间的收益。 我们的新指标显示了NFL接球手在创造分离方面有多好|Josh Hermsmeyer |020年8月10日 
 在NFL的顶级退出球员中还有连续三年入选职业碗的后卫拉里·沃福德，以及过去十年中最好的进攻铲手之一内特·锡特。 2020年最好的球员选择退出NFL、NBA、WNBA、NHL和MLB |尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月7日| 
 但是华盛顿还有一份报纸要发，我在下午晚些时候去那里处理那份令人沮丧的工作。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 一个粗壮的后卫冲进后场，用一个凶狠的晾衣绳铲倒了他。 两部新电影宣扬我们国家腐蚀性的烧烤福音|史蒂夫·阿尔蒙德| 2014年9月20日|每日野兽 
 它的灵感足以帮助我们解决通常令人畏惧的夏秋换装问题。 纽约时装周街头时尚Sara Sayed | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 在创作《黑道家族》时，你遇到的最大的障碍是什么?是要解决的故事线，还是要结束的故事线? 大卫·蔡斯在《托尼·索普拉诺的命运》，《国家电视台》和为什么他看不完《真探》|Marlow Stern | 2014年9月4日|DAILY BEAST 
 对于美国解决加沙、乌克兰、叙利亚和伊拉克危机的努力，印度几乎没有或根本没有贡献。 约翰·克里刚刚访问过。 但我们应该忘记印度吗? 2014年8月3日|每日野兽 
 于是，我们与皮耶根举行了作战会议，会后我们上马，准备进军浸湿的大草原。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 “我将在明天这个时候解决这个难题，”他说着，自嘲地笑了笑。 红年|路易斯·特雷西 
 如果有人在上桌的路上把它们绊倒，那就只剩下盘子了。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 五名船员操纵绞盘; 大副和杰里走到一个滑车跟前，滑车也连着起重装置。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 人们用拖网捕鱼，用一种特殊的钓具把鱼拉到船上。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲